(有圖)應唔應該提佢？

又或者你哋想唔想人提你？
提
唔提

Fashion 嘅嘢你食乜

識

唔提，一陣原來係最流行嘅style，成車人都知我唔識咪好無面

直接奶佢隻物

提啦，隻左腳咁樣算點喎